【廢中認真做文宣求push】我用呢4張圖，總算成功叫個政治冷感fd 了解多示威者少少少少

無經歷過就係無經歷

黎到廢中年紀，身邊總有d只留喺屋企睇電視
連616 200萬+1大遊行都無踏過出去半步既冷感fd
用非常唔理解既目光睇成個運動
解都解到口水乾.......廢中第一次做幾張圖試做文宣, 大家如果覺得岩駛請拎去

「給從來沒有參與過遊行集會的你妳您」

pish

唔錯, 用黎塞住我老母把口

有心

我無嘢講

加油！！

推

我覺得好好啊 save低左 袋住隨時用 多謝樓主

支持

光復上水7月13號

【7月11日】麥小姐追悼晚會

push

幾好幾清楚
已save
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

借黎airdrops

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

請廣傳

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

有3萬幾億外匯儲備

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

整得好靚加油

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

我無野講
好清晰簡潔易明

push 幾好呀

整得好好呀

我無野講

啱使攞去客咩氣

隨便

PUSH

第3張用
抗爭運動有咩用
會唔會好啲？

橙字應該係藍屍講嘅嘢?

btw 樓主好波
最後嗰張可以考慮吓加埋
音樂噴泉造價5000萬 ≈ 1次

整得好靚 已saved

推！！

樓主好有心

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

成個立法會嘅裝修拆咗再做都夠
仲講話兩個星期
痴撚線

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

簡潔易明,多謝樓主

尤其最尾果張圖 真係幾好
呢d就叫深入淺出

屌 撳錯負評

ching好有心

好po要推

我冇野講

好簡潔易明

More pls

Push

好圖

嚟幫手推